［謹慎思考］5毛見義士有位俾人入就一擁而上 而家勁多分化post

可以討論
語氣唔洗咁重屌義士

同埋同一樣既分化post會唔會多得濟 好難唔向5毛方面唸 係討論既就集中一個post 而家風頭火勢推埋曬呢d post？

pish

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏